[HKU] 由簡major得知工程大勢

圖中civil mech cs 收到爆曬人
係準備爆既先兆

唔忘記仲有
ust
poly
city
cu (cs)
i大
做你對手
一年淨計8大大約550左右人畢業
想一齊兜就入黎啦

但EE唔同
月薪17XXX-18XXX
平均人工只係低engine月入最高既civil千幾蚊
甚至幾百蚊
收得7X人
但對手竟然只係得
poly
i大

出年識讀既你
唔洗我講都知應該入咩major

mech -> E&M狗

EE! EE!

識讀一定讀細電

EE爆啦，仲推

ching sick ball

香港咩都爆架啦講真

係啊，照你logic，核子工程，航天工程重好景啊

個別例子
不作評論

一舊同兩舊屎
你會唔會去爭食兩舊?

嘩 今年reg day我點同freshman宣傳好

洗唔洗我返黎幫手

係zone3之前教精佢地
我諗緊用dept名唔用soc名開檔

埋土EE留名

Hku ee同poly ee加埋都唔知有冇300人
相反其他major間間u都有咁濟

證明3年後會有過千名it fg同時畢業

揀呀大學生，字都唔識多個

爆泡爆泡wooooooohoooooooo

咪撚揀mech

屌你都母呀仲推

su冇得捉

道理大家都知,都唔係第一日講,入得hku既on9極有限,但點解今年都仲係得七十幾個簡EE大家心裡有數